[求救] 我想罷工 幫下我ok?

我喺馬鞍山做嘢
每朝都會經大老山隧道
有冇ching可以幫下我？
我諗可以幫埋其他有需要嘅巴打
科學園呀 沙田呀果啲

幫我推下 得唔得

HELP

醒少少啦
聽朝有邊到塞都可以話返唔到啦

幫忙推上熱門

8月5日全港被罷工

獅子山 大老山 東鐵

大老山真心唔易

幫推可以嗎？好想罷

搵個fd上巴士打交啦

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎
千其唔好搞

Yes 可斷九龍新界連接

求救

各位車主記得入滿油先番工呀
係隧道無油好麻煩架

幫推

你係唔明我講咩 定你只係想大老山塞?

自己既工自己罷

我明 但大老山好明顯係pain point嚟

幫下我啦
Thanks for pushing btw

我都想罷
老細send曬email唔俾罷
幫手塞下大欖隧道/西隧